台灣6.7級地震咁大件事都冇人講？

台灣東部海域發生6.7級地震。

根據台灣中央氣象局表示，地震發生在晚上9時19分，震源深度76.8公里，震央位於宜蘭東面27.2公里。

台灣多處包括宜蘭、新北、花蓮、台北、桃園等地，錄得4級震級。

閪級你想有咩講

好大件事咩? 只係6.7級

6.7級，所以？

嘩地震呀

冇人講咪你講囉 .... 之後唔記得咗嗰篇嘢係點

發動潮文

有幾大件事 ?

對台灣人黎講 依種程度就同屯公塞車一樣

咁咪你講

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

台灣人：靠三小，屯門公路撞車了

幫你覆埋

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對你嘅印象，你係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

幾分鐘之前又震左下

震源深度76.8公里

我是台灣人
昨天打遊戲一半感覺好像在晃動，一開始還沒意會過來是地震，因為是頭暈

後來感覺房間在搖才發現是地震，然後.....繼續打我的遊戲

附近鄰居也沒有人衝出來或呼救，好像什麼事情都沒發生，唯一有影響的應該是PTT大家都在搶發地震文進不去

@SimonTW

尋晚同班台仔打打下機地震
震完佢地咪話冇事繼續打

入黎就係睇呢篇

得啦收皮啦屌你

日本和台灣經常都地震，
不是大地震的話，
其實提也不用提

對返觀塘嘅黎講 依種程度就同被困巴士兩個鐘一樣

改你老母啊收皮啦弱智

搖兩搖啫
大驚小怪
利伸4級